{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100817",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 베니키아 호텔 비즈인"
    },
    "text": "シリマットレスと空気清浄機を備えた清潔で居心地の良い雰囲気を誇るBIZINNHOTELでは、客室でネットフリックスを無料で視聴することができます。 ホテルはコロナウイルス防疫措置を徹底的に施行しており、朝食がおいしく便利な施設と駐車場、スタイラー、サウナなどを備えています。 大多数の顧客は価格対比満足度が高く、一部はより安い価格で利用したいという意見も提示しました。 ただし、一部の顧客はエアコンの使用が不便で臭い問題に言及しています。 客室の最大人数を超える入室は不可であり、客室の毀損または貴重品の紛失時の責任はお客様本人にあります。 駐車施設は建物内の地上、地下および外部駐車場をすべて利用でき、SUV、ワゴン車、トラック、搭乗車をはじめとするすべての車種を駐車できます。 すべての客室は禁煙客室で、喫煙したいお客様は1階の外部喫煙場所をご利用ください。 朝食と木曽屋食堂はそれぞれ2階で07:00~09:00まで、11:00~20:30までご利用いただけます。 セミナー室は08:00~23:00利用可能で、サウナは06:00~21:00利用可能です。 サウナでは、洗顔やマッサージもご利用いただけます。 ビールと簡単なおつまみはフロントで前払いで提供されています。 客室利用中に罰金が科されることがありますので、ご注意ください。 BIZINNHOTELは韓国語を含む様々な案内支援言語を提供し、セスコメンバーズZoneと害虫心配Zeroを誇ります。 リーズナブルな価格と便利な設備により、多くの訪問者にお勧めされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室で無料で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの防疫措置について教えてください。",
            "answer": "ホテルはコロナウイルス防疫措置を徹底的に施行しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "朝食はおいしいもので、07:00~09:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには便利な施設として駐車場、スタイラー、サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車施設は建物内の地上、地下および外部駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙したいお客様は1階の外部喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は2階で07:00~09:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "サウナは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "サウナは06:00~21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内支援言語は何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 345
    }
}